bob叔日日屌林鄭係雞，但佢覺得屎b最嚴重係話人係雞

佢屌政府屌夾公仔機就算啦，對呢個圈嘅恩恩怨怨就算喇

你唔知咩事 就靜靜
乖乖地睇下國安法

係bob叔唔知咩事，不過你鐘意喇

林鄭

林奠係人咩

咁又唔見bob叔屌完林鄭係雞之後同佢地合照kiss
護短都比啲質素

林鄭公認雞黎架喎
傻閪訓撚醒未

BOB靠地產霸權起家架喎，有咩資格屌鳩建制？

咁起碼Bob叔飲水都識得思源

樓主係細B

屎家軍？

咁咪代表到個字有幾嚴重囉

慕容條片13:24 都冇講佢地幾時碌嘅
但聖誕party 係早幾年錫嘅

我係bob叔fan屎，但見佢咁樣屌其實冇咩意思

hi 屎家軍

屎萊母細b呃人夾公仔機冚家剷

深夜出Po

認同，不過佢唔可以屌得太大聲，因為佢都身有屎

你係邊個fan屎對討論係冇幫助

連登風向係屌佢地政府利益輸送，而bob叔就係重點講佢地唔尊重女性同埋夾公仔機昆鳩人

所以呢

所以bob叔唔會明點解發酵到咁大
佢認為target audience 係細路所以佢覺得好嚴重，但我覺得細b講呢啲閪屎野值唔值日日討論呢啲八掛，就係咁

咁同你係佢fans有咩關係

我覺得佢唔知點解連登日日係度討論呢單野嘅主因，作為作fans覺得佢應該講下果方面。

都係唔Make sense
你覺得佢要講
你點解唔係同佢講
同我地講做咩尻

你又話你係佢Fans